有無人想要小輪 意pm

整左7千到 後帶爆左 呢家賣千7

呃邊個呀7000 ?

full set 105 都唔值

碳刀呀?

拎上28BIKE 開1700, 等殺1400 fast trade 啦

代友放

Solar mini r 全車
Shinano 7s件
Fsa中空餅
破風碳把
Bontrager xxx碳通
Decaf軨